Title: Panneau de piste cyclable sur trottoir avant le rond-point à feux sur le périphérique de Thionville en direction de Manom
Slug: panneau-de-piste-cyclable-sur-trottoir-avant-le-rond-point-a-feux
Date: 2021-01-03 20:18:57
Modified:  2021-01-03 20:18:57
Category: vélo
Tags: piétons, vélo, vélotaf, vélut, visibilité

Authors: steph
Summary: Panneau de piste cyclable sur trottoir avant le rond-point à feux sur le périphérique de Thionville en direction de Manom

# Panneau  #

[![Panneau de piste cyclable sur trottoir avant le rond point à feux sur le périphérique de Thionville en direction de Manom](https://i.imgur.com/9Ob7ajsm.jpg)](https://i.imgur.com/9Ob7ajs.jpg Panneau de piste cyclable sur trottoir avant le rond point à feux sur le périphérique de Thionville en direction de Manom)

<!-- PELICAN_END_SUMMARY -->

# Contexte  #

[![Vue de loin du panneau de piste cyclable sur trottoir avant le rond point à feux sur le périphérique de Thionville en direction de Manom](https://i.imgur.com/vetfDNtm.jpeg)](https://i.imgur.com/vetfDNt.jpeg Vue de loin du panneau de piste cyclable sur trottoir avant le rond point à feux sur le périphérique de Thionville en direction de Manom)

# Marquage après le panneau  #

[![Marquage au sol de la «piste cyclable» sur trottoir sur le rond point à feux sur le périphérique de Thionville en direction de Manom](https://i.imgur.com/N4QrCa3m.jpeg)](https://i.imgur.com/N4QrCa3.jpeg Marquage au sol de la «piste cyclable» sur trottoir sur le rond point à feux sur le périphérique de Thionville en direction de Manom)

# Piétons #

[![Piétons et arrêt de bus avant le rond point à feux sur le périphérique de Thionville en direction de Manom](https://i.imgur.com/jBukOHBm.jpeg)](https://i.imgur.com/jBukOHB.jpeg Piétons et arrêt de bus avant le rond point à feux sur le périphérique de Thionville en direction de Manom)
